係唔係你班獌狗要求太高？

中游球會開局有10分仲想點

屌你牙

串鳩我獌

呢隊獌真係好撚誇張...咁既人腳踢撚到咁

王騎講野最公道

屌 得失球負數!?

王蛇ho ball ！！！

你要求太高了